經過今日我對香港完全絕望

6月12號下午3點
我係其中一個係龍和道 添華道 交界前線ge人
我地全部人除左水同遮之外完全冇任何武器
我地係警方退守ge時候衝到最前補位
然後我地聽到有好多催淚彈聲音
已經馬上向龍和道撤退
然後D狗就向龍和道發射幾次催淚彈
我地全部人走投無路
被迫向夏愨道方向走
我地已經被迫到貼埋膰邊差唔多行唔到 差D人踩人
跟住班狗再向夏愨道發射大量催淚彈
令我地兩邊都被催淚彈夾擊
最後我地全部人要被迫穿過最少3~5粒催淚彈向前跑
仲要係吸住D催淚煙咁直衝

經過呢個經歷後
我對香港徹底絕望
我決定我要草錢移民
同香港永別 放棄呢個絕望之地

一名放no pay leave 7點半出到金鐘ge 90後fresh grad仔上

警察全部都係冇良心

永遠都會記得呢班垃圾

自己出生地你都放棄

當自己出生地成為唔再適合居住嘅地獄
佢係有權利選擇離開
但唔代表佢唔可以喺外地遠處支援滯港人士

當身邊有9成人都唔選擇去救自己出生地既時候
又真係難怪淨下既人會心淡既

無計，歸屬感低
香港從來都只係一個搵錢既地方

但你要為今日陪住你既香港人自豪

抗爭非一朝一夕 唔好放棄

今日只係戰爭中嘅一埸戰役，仲有機會翻盆

想一兩次對抗經驗就贏？
當自己係戰神？
民主抗爭之路係漫長而辛苦
我地係要慶幸原來仲有一大班未肯放棄嘅同路人

一世都唔會忘記係腳底果幾粒催淚彈